水晶宮果件黑人沙夏開波竟然無單膝跪

哇，好極右同法西斯

佢第一個反blm

人地一早話無用

佢一早講咗唔會再跪

根本跪黎無撚用，仲跪乜撚

黑人唔跪就得，其他低等種族唔跪實俾人屌死

變撚咗天龍人

沙夏在《Financial Times》的足球商業高峰會解釋：「如我之前所說，我覺得單膝下跪已經開始失去價值。從小父母教育我，我應該為身為黑人而自豪，不論如何，我覺得我們應該堅挺站著。也因為現在單膝下跪，我們在賽前做，有時有些人甚至已經忘記了。想想背後的意義，如果只是為做而做，我覺得並不足夠，我不會再單膝下跪，也不會穿Black Lives Matter在我衫的背後，因為那像一個目標。我們正孤立自己，我們嘗試說人人平等，但在這些東西上我們正在孤立自己，而且收不到成效，因此這是我的立場。」他也強調「除非有實際行動，否則不用再跟他談這些」。早前英冠球隊賓福特也叫停了這個儀式。()

人地之前已經講明

支持

You ain’t black

Zaha睇得咁透, 呢個世界真係要整條虛偽罪去懲罰班虛偽撚/左膠

respect
黑人自尊心不嬲好強
俾班blm搞到黑人好似廢到變受保護動物咁

喺白左眼中黑人就係低等
要受佢地憐憫同施捨先生存到

我們正孤立自己，我們嘗試說人人平等，但在這些東西上我們正在孤立自己

根本就係

人地阿爸阿媽就教佢挺直腰板企直 你班友就叫人下跪

佢地係叫白人跪

好中

多數都係黑人肥婆搞屎棍

估唔到咁有腦。

唔知以為黑鬼被種族滅絕

呢啲老豆老母教得幾好

Education matters